Codem
Kohtu ette tulli Jürri selg ja ütles,  et need
kattused neist honedest mis Hans Lään issa
järgi janud Laene auso tallus sand korra peal
olnud ja ei tahha neid nüüd ilma kaksuta
temmale kätte anda -.
                                       ette kutsuti tunnistaja
Willandi mees Sammuli Andres Laur
ja tunnistas, et need Hans Lään hone kattu-
sed he korra peal on olnud kui nemmad
Jürri Selg kätte sanud
                                                         moistetud
et Jürri Selg ei sa kattuste eest keddagi maks-
tud ja neid honed woip Hans Lään kätte saada
